唔好重蹈2014嘅錯

唔好令中大變成大台
特別呢幾日中大無開火
其他地區仲開緊
每日都200幾手足被捕
但好多物質同手足仍係中大

有入過都知
中大有啲位好似變咗嘉年華咁
適當放鬆下係好 但真係唔適宜太過開心
觀感都唔好睇
周同學走咗一星期都無
隨即有手足被扔落樓㗎

大家一齊諗下中大守唔守好
守嘅話應該點 真係好驚變2014

光復香港

旭日行動 聽朝繼續塞

幫手推
急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

推

其實有幾多手足都有經歷雨傘
睇住雨傘又最團結，跟住潰散

有無人表達下意見